係咪真係會有人讀doctor degree

讀完master 讀doctor
學霸

你走去學術台行一轉
唔少巴打讀緊/讀完

Taught postgraduate 嘅 Dr 已經好 common

其實taught pg大部分俾錢就有得讀
research MPhil/PhD先實至名歸

讀番黎嘅 Dr 好多有公司 sponsor
自己拎幾十萬出黎換個 Dr 虛函
不如拎去買多層樓